在台灣失聲痛哭

點解國民黨會搞到今時今日咁
蔣公